Sorry，話我分化撚都好，噴牆做乜尻。

其實我一路都好支持反送中，亦好尊重612 616既前線各位。

但係我真係好想問塗鴉寫字同封出入口係有咩作用⋯

各有各做

警察噴 胡椒做乜鳩?

呢d咁既細節值唔值得開post講去分散注意力？

Sorry 睇到負評我諗前線係有d我唔明既冤屈

我唔係想分散大家注意力，各有各做我明
只係尋日食飯局住同兩老睇cctvb新聞
完全無講救護員俾狗欄
反之係一個個塗鴉既鏡頭

然後我平時唔出聲既屋企人問我
「咁樣油幅牆做咩姐？同撤回都無關係」
我好撚想幫返我地講野
但係我唔識講

你唔係分化撚
你係青山走犯
bye~

On9仔

真心其實佢噴胡椒冇問題 係佢過份地打示威者個到衰左

依家連登仔有一個問題
你講反對意見就係仆街
明知個行為唔岩 但會用咩 人地做 你唔好理 果d理由開脱

再唔係就屈你係對家
再人身攻擊

噴牆噴到有D柒,如果有小小藝術性就好

graffiti=anti-government, 宣洩憤怒

講左好撚多次
打擊狗隻士氣
打擊政府/狗隻威信
唔好成日諗到咁簡單，好似d老野咁

點解會逼到年輕人做呢d行為先
承受犯法風險都要做 證明警犬幾撚閪

各有各做 不建議 不批評
你驚你就行開d

現場咁多兄弟 如果真係群眾覺得唔做得
自然會有人阻止

輪唔到我地響度說三道四

唯有係咁諗，我真係好想場杖打得贏
我只係覺得同打LoL打槍game一樣，
以士氣為名去容忍隊友都有限度⋯

對唔住，大家繼續

所以我都有份屌警察
但自己友唔屌得⋯？
真係為件事好既點解唔屌

對家有人柒左我地都會士氣高漲啦，點解d狗唔會
就算我當你真係打到狗隻士氣
政府威信跌個點係邊度

我真係明無物理行動係唔會有暫緩出現
我真係明各理非同勇武係要互補長短

但係你同我講人地唔撚擺狗出黎俾你捉痛腳既時候，
我地反而走去掟雞蛋唔係自暴其短既話，我唔撚係連登再發言了

做乜撚野都有後果。

總之條例我一定唔撚支持，
612狗隻行為我一定繼續文宣屌。
但真係好希望連登仔唔好唔記得我地訴求係公義，唔係報仇。

老野唔發表意見喇，係咁

你諗下前線狗比人圍，D高官亂曬大龍，唔識反應
仲要係狗總，佢地大本營喎，仲要一個示威者都捉唔到，對前線狗打擊大唔大，捉人其實係對前線既交代，5位義士都係因為高層想向前線交代，所以唔肯放，你估班高層好在意捉幾個義士?
今次圍大本營，人又捉唔到的確對前線士氣有打擊
經過今次，如果下次我地行動升級，政府又係唔識反應，就代表政府威信一步一步被打撃。相比起612，警方同政府既氣焰同囂張，你唔覺得差好遠?

咁你上連登廢嗡又有咩用呀屌你老母臭閪

接受度咁低不如唱返 SING HALLELUJAH TO LORD

連大本營個牆都守唔到就柒到一個點

你講既所有野我都好認同
我只係唔認為「塗鴉」同「起哄掟蛋」有得著⋯
兒家林奠龜縮建制狗署玩緊割蓆
我眼中下一步就係一邊繼續把守唔俾偷雞開會
一邊逐步侵佔藍絲思想 各有各做繼續爬山

我係唔想俾對方有任何揸拿搞佢地既文宣
唔想自己人爬山既時候賠了夫人又折兵咁解⋯

打呢個post標題既時候其實係嬲嬲地
但係我無心搞到大家洩氣，
其實原意只係想表達我自己既灰心⋯

引用返我其中一個回覆果句
「打lol打槍game都會屌隊友」
我信我地目標大體上係一致

兒家⋯焦點去哂父母果條片度
睇下點反擊、同埋627有咩做算喇⋯
負皮我收到喇，此post可完，對唔住咁多位

政治潔癖到一個點